有冇人覺得香港班特種部隊同反恐部隊好撚慘,已經比文明國家定性為邪惡軸心國部隊

慘, 明明呢D部隊聲譽同威望都係最高
今日竟然要為共產黨埋單
已經比全球文明國家視為邪惡軸心國部隊
仲反咩恐呀,你已經係邪惡軸心國一份子啦
所有文明國家唔撚會再賣槍比你班恐怖份子啦

已經當左你地係同解放軍係同一層次, 有槍就會血洗平民既部隊
明明你地文明過中意玩大屠殺既解放軍十幾倍
今日竟然因為共產黨搞到一鋪清袋

恐怖份子大屠殺前舉牌警告平民

本來呢D部隊係全世界都尊重
因為共產黨, 今日變成國際地底泥

建設香港警隊揸AK47算啦
AK47玩大屠殺爽好多
你見D恐怖份子全部都係揸AK47就知正啦
唔洗靠文明國家供應,同恐佈份子同邪惡軸心國交易就得

等緊佢地用任何方式(eg.開槍/水炮)殺死第一個示威者
到時大條道理虐殺班友

飛虎隊本身都有鎮壓示威者，當年雨革班速龍隊就係由飛虎組成，最撚癲就係佢哋

抵啦
為共產黨呢個仆街政權服務
人地梗係將你歸埋係果類人